各位中學生，記大過係唔會影響你入大學㗎

想當初冇人同我講呢個事實
等我做咗六年乖學生
但係中六嗰陣我發現啲缺點多到計埋腳指都數唔晒嘅人
都可以照入到三大
所以你哋真係唔使驚
大學只係會睇文憑試成績
乜嘢優點缺點操行分係完全廢架

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

推

不用行這步

屌你老母收皮
返入你老母個西度

入大學都冇用啦依家

pish

Push